觀塘物華街智慧燈柱已經打開

上星期發現物華街5條智慧柱，有兩條3層既最高層打開左，另外2條2層既就冇開。

推

打開意思係用緊定開左個蓋？

Take it down

膠鐵站既攝影機陣係有閃燈，呢種太高睇唔到有無燈，就算運作中都可以無燈，已經send左俾譚文豪助理，希望佢查到